［親生仔］Google Pixel 討論區 (17)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

居然爆咗幾個post

本身用開pixel
最近轉XR
好唔慣
iPhone冇得係browser download video
CLS
Chrome save 落既pw iOS Chrome 又唔識sync
屌

留名

自己睇唔開無得怪人

我見pixel 貴過XR
Accessories又少d

買

ok google 識得開電筒同埋熄電筒
不過唔識開熄震機
有無其他廣東話指令係做到㗎？

以前google now 有廣東話指令
依家冇咗

唔係喎好似仲得

打畀xxx
導航去yyy

仲有其他㗎

有冇買左US貨既巴打
想問下pixel stand 都係搵香港啲快充插用?

咪又係兩腳插轉插

lm

唔係開 do not disturb 就當熄震機咩?

Pixel 3 auto mode

Pixel 3 Night Shot mode

cls

night sight

想問下LTE隔離個⛔係咩意思icon

data limit / do not disturb

thx. 而家較大細聲都冇得set on off do not disturib

而家係唔係搵 bao 訂機最好

借問聲英水定台水好，pixel 3細機黎講

求救 , 想將 A file mp3檔移去另一個B file
點知 移個到選擇 路徑得A file選擇 即係無得選擇
方法除左連接電腦移動 仲有冇其他方法

價錢先決

咁等過年再慢慢買

我姐係叫你買美水

我係問定先姐，3其實唔太吸引我，XL有notch就死都唔買架啦，真係到時個價都唔太friendly(當然其實都唔太期望會減太多)，我就繼續用2，等下年出4

用2好過啦

咁就繼續用2算

望住3個mon都唔係好開胃， 反正大部分功能都下放落2度，加上835 845分別又唔係大

想問下如果去日本買個價係咪差唔多

嘩屌！靚到呢

仆街我都後悔買咗部iPhone XS 512，擺多過用。最慘係以前iPhone 5食屎，諗住都咁多年啦，屌依家又係食屎

升pie會唔會好食電？

你用唔慣啫
(好似係

就簡單開Spotify download歌咁計，開app down無問題，熄moon屌佢停咗係度

達人，拎到機未？我部到咗幾日，未得閒去拎機。

冇呢個問題 你開咗battery saver?

我講部XS ，Pixel 3到咗我未得閒去拎

ray ma重未出pixel 3 評測

3個mon 衰咩

又係Lg囉

呢次同2比出事率好似少好多

2邊有事， 出事個部係2XL

依家我覺得2 個mon仲好過3呀，除左16：9

逹人，你個閪仔唔覆我

到咗香港，但係未到門市

有無用家mon出事？
我身邊4個人，4部細機2黑2白，全部無出事

你好似早過我訂機喔

點開

星期一個update會唔會解決ram usage 問題

星期一個update會唔會有night sight正式版？

apk / 等official update

今日試咗熄晒燈都夾硬影到嘢出嚟

我都唔知點解，不過算啦，至少部機都可以到手

咁我都唔係話早你好多，大家齊齊等

話說我隻UAG Monarch for Pixel 3到咗，同部XS差唔多大

咁耐
你用邊間集運

佢用「到貨啦」

想問問切換應用程式手勢嗰度，係咪得喺底底左至右咁掃，冇得改做右至左咁掃？

冇

邊個負皮我？左邊部閪嘢我好少用

哎屌，一諗起個新Gesture based Navigation就想屌柒Google，仆你個臭街明明原本就己經perfect啦，係都要抄。

呢代pixel真係Helpee唔落，但都唔洗買iphone吖

2 = samsung
2 XL = LG
3 = LG
3 XL= samsung

都係Android好用，所以好期待部Pixel 3嘅來臨 當然我都好滿意依家部三叔S8+

我部Nexus 4仲健在，Build Quailty好好，我又唔信部Pixel 3會好差。

我仔細check完個mon無問題，但係有時見到白色唔夠白(其實只係無開到最光)都形住個mon有事 屌你老母lg

Nexus4又係玻璃背 有無線差電

勁靚

其實pixel都已經全體玻璃點解唔整透明版

透明會對電池底版有害？

pixel 3部機愈用愈鍾意，因為size 對自己嚟講剛剛好，但如果粒電再大啲就好

直接當做主機啦

我仲摸熟緊andriod, 始終iphone 4s開始用iphone

想問呢個開左之後係咪真係block到cold call?

唔想再裝小熊來電，拎得太多不必要權限同埋長期係background行，唔比權限佢又用唔到，on99

用headuck啦

我只係用do not disturb, 冇用呢個function. 不過我想講google 好聰明， eg. 我記得屋企附近茶餐廳電話,所以琴日我直接打去，而我亦冇set 個number 係電話簿，佢係我打完之後個call list 會出現xx 茶餐廳。所以我相信佢真係會上網search 個number, 有可能會真係block 咗佢。

圖：

呢個有冇咩權限要拎？

咁可以繼續用住Google呢個先
不過呢幾日又冇cold call搵我，試唔到係咪真係work

用shipbao 俾 Google cancel 左 order

用其他公司試試囉

估唔到wor

而家即係block鳩晒
咁之後個50蚊仲可以點用

我都係諗呢樣

piece up 都 bam咗？

個50蚊事少，屌下年都唔知買唔買到Pixel 4

事小

50蚊有冇人已經拎到？

屌佢又話到港有email

2個infinite focus bug仲未fix 呢個bug 2 XL冇
個bug係你focus無限遠 變到最清後會朦返工

要裝APK 自己上返去睇

會唔會fix 2細機相機bug

應該下版本會大改navigation
如果唔係點解9.1仲未出嚟
9咁多細bug未fix 唔fix下年年頭啲機咪硬食

Buyippee

係就抄捉iOS

agger 依家2差電就perfect

係會block到

試其他倉? 其實會唔會係代運公司customer id唔好填落名嗰欄會好啲 填落地址

下年有行啦 香港Assistant都就出

2個infinite focus bug仲未fix 呢個bug 2 XL冇
個bug係你focus無限遠 變到最清後會變返朦

我用2 feel唔到有任何問題喎
可能我影相冇focus無限遠
同埋都唔太明咩係focus無限遠

神呀，我願意用三哥十年命換下年有Pixel 4港行，感謝主。

冇收過Email

漏左 阿門

我都估係個名出事

屌你

拿，齊齊有行貨用，你有so呀

Pixel 3有咩玻璃貼好用?

連 shipbao 都收埋皮, 但係又唔俾香港有行

新手想問 新加坡pixel 個三腳插 係咪同香港電壓果啲一樣 可以通用？

仲有PieceUp同EzyGo呀

同埋dou4la

唔知港行會唔會有Felica

港行都未有喎

如果補港行呢

好心加密啦
好多CD rom, 遲下又比Google ban哂

放心啦，有三哥係度，主會安排㗎啦

會唔會係香港Google mon po ban地址

jm9

咁撚癲
$50 唔洗用

我仲要買殼啊，google你咪亂嚟

可以俾少 £134.00 VAT

唔會買

試禁 Checkout 都唔見平左喎
定呢個價本身就平左？

唔知今晚拎唔拎到機呢？

你試下揀 UK 或者任何 EEA 國家

pixel 用Snapchat , ig 等socail media apps影相係咪冇咗AI運算

唔記得咗Gboard速成點set成日打嘅字排出嚟先

有得set架咩？
唔知邊次更新之後好多常用粵語用字成日排到落底，好ON9

吓,冇得搞喇！？
我打個「仲」字碌到同睇到我PK

咪就係個「仲」字囉
屌佢老味另外個D九唔搭八唔常用既字就排到最前
都唔知Google係咪有心玩鳩D港豬

我唔想係手機都打倉頡，明明就唔使下下打四個碼

好似要用Snapchat alpha 版

好似你咁搵得黎倉頡打完啦

咁平有無伏

平過原價

但呢間野都出名架喎 想試試佢

Pixel 2開始in-app photo有HDR+

有冇部pixel 3/xl
冇咗喺recent apps個quick text selection
用嚟cap圖好方便

要用英文us先得
同剩係select到英文

唔怪得之，多手set咗香港版英文
唔該巴打
不過我都係用嚟cap圖多

不過都唔明點解要英文先得
明明set中文hk長噤home制個熒幕搜尋係select到仼何語言 包括圖片入便嘅字

用倉頡打「人中」第一個就係「仲」

電話都係用開五筆
貪佢唔洗望住個mon都打到字
同無咁易hi錯制

機已拎，買邊隻mon貼無伏

伙計，又話呢到啲豆腐花好出名既？臭嗰喔！

蟹巴post16 #937有講過兩隻
我諗住買多兩張大包圍試下邊張好

無伏，錯價，快買。

利申 Pixel XL呢度買

點做到

淨番五部

selfridges已經冇哂快手到

想知蟹巴試咗塊貼係咪full adhesive

cap張圖 入Google Photos用Lens
中文都select到

而家我直接set做中文(香港)
噤實home鍵個螢幕搜尋幾時select都得
希望遲下香港有assistant嗰陣時都照用到螢幕搜尋
分開edge用assistance home鍵做螢幕搜尋就好
因為用慣咗覺得幾實用

用極都唔慣pie，都係刷返落8.1，至少多好多ROM選擇，可以自己揀嘅功能都比依家嘅pie多好多

出左喇依家

好簡單，仲唔係正字 重先係
我自己都習慣緊用全正字

你地睇到幾錢？

Nexus 都可以用night sight

一開night sight個鏡頭畫面變黑係咪正常？

冇啦，assistant combine埋screen search冇得比你select，所以一直少用assistant，都係用返有screen search select嘅中文(香港)

用左pixel 3一個星期
部野真係多小問題
有時插耳筒聽歌，佢好似detect唔到，用speaker播
攪極都唔掂，最後restart即刻OK

係setting \ sound 個度，點解個幾行slidebar咁難slide？

其實我係唔係用緊prototype

好似揀ship hk 會扣稅所以會平左
不過都無哂了

仲乜啫你

對唔住囉俾你咁講我都用返正字 唔好俾畀膠我

買左了last one

早知唔洗咁辛苦係Google Store 買

有冇地方有得上手撚下
諗緊買大定細

人—在台灣想買返部都難

係咪要跟台出機架?

要網購

有冇人講過 原來用到八達通SIM。Pixel 3 XL 一開八達通app佢就叫我重新啟動八達通卡

想問香港邊到有第一代買？想買比老母

S8 Plus影出嚟，就咁睇就Not Pink，奶咗嘢？

影出黎好pink wor

上手我又接受到，今晚先得閒認真試。

你地咁多人買pixel 3 個mon 都冇事？之前買左部pixel 3 個screen 上下唔同色，退貨諗住買過部，但驚又中獎，定買xl 穩陣d。

之前pixel 3 唔得喎，你嗰部係咪日版

美版

Gboard唔會跟習慣改排序？
係咁嘅我用其他keyboard好過，而家好唔順手

買pixel淨係無限Google photo，無送drive storage? 明明以前買android機都會送100gb

依家所謂無限Google photo 係唔係只限部pixel影嘅相？其他相機影嘅唔包？

If you have the Pixel 2 or Pixel 3, you get unlimited free storage at Original quality for photos and videos taken and uploaded from your phone before your offer period ends.

只要係pixel upload嘅相就得
包括你其他機影嘅相再send過去

你哋用咩DPI?

定係你買左日版咋
我撳到爛都撳唔返張SIM出黎

嘩屌真係得，岩岩更新八達通APP就出返黎
好開心

直接由US Google Store買。有magisk root同hide但冇裝任何modules，張SIM card 2015年到依家都冇用過，所以一開app話要重新啟動張八達通

即刻增值返先
之前以為用唔返特登用到負晒數
而家用得返即係張個人掉得，反正已經冇左學生

個Google assistant 怪怪地

頭先放部機係Pixel stand上面試okay google，只會reponse我第一次，第二次講okay google/hey google都唔so我

試左用未？

我之前果部係setting > tap&pay 個位有得選用sin 但係而家得Google Pay 冇第二個options....

用piece up代運細機，星期六入咗美國倉，各位知唔知通常要幾耐到hk？

btw而家好驚得moon有問題

係真唔係呀

個網...

7日

巴打收到機？大機細機，部機有無問題？

大機無問題

暫時睇嚟都係細機問題多d......
好淆......

肥花見hotsellpoint仲有出post

未試，淨係用FPS入返50蚊落去
不過我個tap&pay setting入面都係得Google Pay同Tap&Go比我揀

係英國本店買，唯一唔好係太多贏國人退稅排到喊
網店一向都無問題呀

So far 都係得我話個mon 上下偏色，其他人都唔見出聲有事，所以唔洗驚

不了 呢間野偷龍轉鳳放小米條3.5 to type C 入pixel 2度

開住隻app用到
聽日試埋唔開app得唔得

唔明
英水蝕住賣？

屌

有都唔敢買啦

問完piece up...都要下星期先到hk......

正常應該係得
我舊機連唔解鎖都嘟到

我舊機都係 不過唔知pay & tap個options關唔關事

我25號入左倉，到宜家都未收到

有無fb inbox問

佢話今個星期，25入倉，2號先ship黎香港

應該聽日會到
利申 我都係星期二到

咁我留意下先，星期二到你即日拎得？

係

想問下大家
我係pixel launcher 上掃既時候見既most used app
同我開完是但一個app再上掃見到既唔一樣
係咩問題

定係一個係most used一個係recent?

pixel有即係已經寫左入原生android到

未必

Pixel Launcher嗰5個app唔係most used 亦唔係recent 而係用AI估你下一步想開咩app 會根據有冇駁耳筒 位置等嚟判斷

咁而家有機會係國際版都有FeliCa, 但係冇講比人知
遲D去日本試下用唔用西瓜卡就知，不過聽聞要ADD落Google Pay好麻煩

thx bro

試下係Google play account setting加日本payment id

上面見到有巴打話個 “仲” 字排到好後
其實Gboard可以唔揀字住 一直打落去 打“仲有” 就出到個“仲”字

咁個「乜」字呢

吓 乜 字我第一個字已經係

我個情況係就到底

我個仲係最頭

你係咪set 咗Chinese traditional 唔係Cantonese

我係倉頡5

乜唔係心尸咩

版本5有心尸！？
我windows都係打開心弓喎

我有日本Google account
但係Google Pay有地域限制，要去到當地先會用位置認payment method

payment id 好似係另一樣野黎
同一個account 可以開幾個payment id
一區一個id

打心弓可以“乜嘢”連住打
心尸就第一個字已經係

我打咗速成十幾年都唔知心尸係得

好多年前啲人都係答心弓

唔知呀 我之前都打心弓 但係佢排到咁後以為打錯 跟住google見到有人話心尸

Google真係撚尻港豬

this apk supports Android Oreo

咩係payment id？
我頭先入左Google Play個setting都搵唔到

Gboard 既速成，可唔可以將打出來排序較後既字，用滾既方式搵，而唔係下拉搵？

成日講 FeliCa 其實係咪想指 Osaifu-Keitai
如果用到 SIM 卡嘅 secure element 就已經用到八達通 SIM
但係咁唔代表用到 Osaifu-Keitai
Osaifu-Keitai 係要喺 chip 上面嘅 secure element 有佢條 key 先用到，google 要俾 licensing fee 㗎

倉頡 5代取碼法同 3代有分別㗎喎
Windows 內置嘅就係 3代
macos 好似係 5代
Linux 就自己揀

3代一定係心弓

用慣 3代嘅就唔好屎忽痕開 5代啦

U11

Pixel3

我諗國際版真係有FeliCa，不過鎖左

唔係話pixel只有一個型號咩
可能有

請問點做到5300

細機黎講US，UK，TW都係G013A，即係國際版
日本係G013B

係咪selfridge 定邊到
本身諗緊美水

起日本試玩左陣 個mon 味精味幾重

巴打指pixel 3?

點解可以咁平？？

yes

冇呀
就算係有嗰塊 hardware chip 都唔會有條 key
日本以外都用唔到嘅 google 又點會肯幫全部機俾 licensing fee

不過而家用到八達通SIM係咪都算證明到係內置左FeliCa
我記得好似有人講過八達通SIM係靠電話既FeliCa運作

唔係囉
佢所講嘅 FeliCa 根本唔係指 FeliCa 技術，係指 Osaifu-Keitai
八達通 SIM 係用 SIM 卡上面嘅 secure element 所以唔關事

我都唔知點解

google都有得set 三代定五代
用開三伐代

美水自己買都係64
同佢買保養都唔知點搞
寄都唔知寄返去邊啦

Left: S8 Plus
Center: iPhone XS
Right: Pixel 3

Shot on iPhone 5

pixel 3有三種顯示顏色
default 飽和睇落會黄d

我好似set咗做natural，好眼瞓，唔得閒搞。部機俾我第一個感覺係Nexus，唔似flagship，貴咗少少囉。等我得閒再試真啲。

係邊到？

所以咪話唔好屎忽痕亂揀

唔知關唔關事

岩岩去睇個日本account, 我諗唔關事喇

google個電話自動出個名咩料

唔正咩

係呀! 不過其中一張有少少白邊, 另一張相同既就冇事.

邊個手多玩野

賣咗部2 跟手就去攞咗3
佢個vibration好撚正 同2差好遠

利申行行下鳩影
啲色
車頭燈

依個pd2.0好似唔錯

2 已經係線性摩打架啦喎

咁不如XPOWER 個隻好過啦

我真心feel到有分別

可唔可以share多次

thanks

有冇人係用pixel 2試下andorid 9 pie用唔用到八達通sim
當然首先要張sim support先得

用唔到 因為冇Felica

唔關事呀

唔通上面依堆機都有 Felica?

可以答你, 係

其實selfridge買靠唔靠得住？買咗跟住用集運？

佢個list已經唔夠update, 依家部分 HTC機， NOKIA 機都有FeliCa, 一插張八達通sim入部機然後打開八達通app就會detect到張八達通sim

有冇人知uk邊到重有白色賣
啲大鋪冇哂貨要23先restock on99

night sight係完全冇光環境會失效

xpower呢D垃圾都仲有人買

我就唔推薦人買xpower既, 不過magic pro 用PD 2.0 都賣緊呢個價，不如買xpower PD3.0 好過

我想賣左部 nokia 8
唔知仲有無一千

賣幾多$？

巴打係直接買定online store?

有冇人試過俾 GOOGLE CANCEL 左 ORDER.. 但俾 GOOGLE HOLD 住左個 CREDIT....

mon貼 ebay外
taobao/有無鋪頭有賣？

之前有post 過
個間好似叫 gor

Google Pixel 3 及 3 XL 支援 Wi-Fi 分享變身 Wi-Fi 放大器

機上的 Wi-Fi 熱點功能容許用家將流動數據分享至其他裝置，是一項深受用家歡迎的功能，而採用 Android 9 的 Google Pixel 3 及 3 XL 上的 Wi-Fi 熱點功能，更可以分享正在連接的 Wi-Fi 網絡，全面提升手機的分享功能。（文：黎生）

據了解，Wi-Fi 分享功能目前只在 Google Pixel 3 及 3 XL 上找到，即使 Pixel 2 系升級至 Android 9 依然未有找到這個新功能。至於其他品牌的手機，則要等待更多使用 Android 9 的型號推出才能進行測試。

Wi-Fi 分享功能的啟動方式十分簡單，只要先將 Pixel 3 或 3 XL 連上 Wi-Fi 網絡，再啟動 Wi-Fi 熱點功能，即可以讓其他裝置透過 Google Pixel 3 及 3 XL，連綫至 Wi-Fi 網絡。有了這個新功能，用戶可以透過 Pixel 3 手機連線到只設有一個裝置連線的 Wi-Fi 帳戶（例如旅遊時購買的當地 Wi-Fi），再將 Wi-Fi 分享到其他裝置，甚至在 Wi-Fi 訊號較弱的位置作為放大器之用作「駁腳」，實在十分方便。

咁又幾方便 有冇有3嘅巴絲試下

信用卡需時一個多星期先會放番

其實點解八達通sim出左咁耐都係得csl先有

係其他唔參加定獨家唔俾其他玩

咁你推薦買邊個？

等apple 18W charger, 一係淘返Nexus 5x 6p pixel 既英國三腳charger 落黎

利申：用緊Q5PD

想買個一開幾去旅行用，一個搞掂晒

我用開Q5PD

我想直接買

升啦喂

廢嘅

屌你順豐hold住兩日都唔送我張mon貼去ok

升完有咩唔同？
so far淨係見到條search bar好似transparency低咗

memory 用少咗，之前成日3.x G, 而家around 2.5G

完全唔覺有唔同

走咗去睇，Pixel已經冇128G﹐Pixel XL 128G得番少量黑色，2500買咗部試下。試機既時候冇問題，希望之後唔會中伏

勇者

一代粒U用緊辣殺S82x

希望你冇伏

Pixel3 八達通SIM試左熄MON搭巴士，7仔買野
一拍就得，完全冇問題

不過未試狗鐵閘機

anyway，正式加入pixel家庭

想請教下如果用左八達通sim，自己張個人八達通會唔會廢左？

唔會，因為係轉唔到任何八達通卡入去
八達通SIM你要當佢係一張獨立既八達通卡
有自己既八達通no.

可以自動增值好正喎

我多數用FPS銀行過錢去Oepay增值

我係咪申請左oepay account 之後換張8達通SIM 就用得？

係，你用自動增值既話唔使開oepay account

thanks 搵日得閒狗衝返張卡先

pixel 2而家search bar set啱語言可以直接開assistant 之前得3先係咁
叫做比pixel 2用家食多咗少少3嘅功能
不過google now入面冇咗條search Bar

巴打想問下用magisk root咗黎升係咪要還原原廠boot同recovery先可以？
然後再flash返recovery同magisk？

得csl用到？

好似係csl/1010/sun

same 方便到仆街

正！突然有fd返hk, 佢仲肯幫我帶部機返uk 11月中有得用 上google store uk買埋stand先

又夠鐘sideload monthly update

嗰Squeeze無得set做其他真係好唔方便，我用home button仲好。Android 9無8.1咁好用

felica個app係system app黎喎屌

琴晚試過 成功用到CLUB SIM張ESIM

有冇人知用唔用到 csl volte?

啱啱自己重新開機

係咪日版？

US

點用

Carrier > Add Carrier??

上返佢個網APPLY張ESIM, 之後會收到EMAIL, 入面有兩個QR CODE

1個係用黎加落電話
Network & Interent> Mobile network > Carrier > Add carrier

1個係用黎加黎個CLUB SIM ACCOUNT

YES

我都想知可唔可以唔拎本身張實體SIM出黎用esim(唔係雙卡雙待咁玩)

遲D去旅行想join佢D data plan玩下

2仔冇Add Carrier

應該得呀, 我都係諗住咁用, 我係轉左用ESIM, 佢就會DISABLE左張實卡, 想同時用都唔得

而家最煩係本身另外有張CLUB SIM實卡, 入面有漫游PACKAGE, 唔知有冇得轉埋做ESIM

睇格嚟po話冇得轉

咁既話姐係國際版都有Felica啦

硬件似係有，不過日本本地功能應該鎖住左

早幾日收到機睇下GOOGLE有冇D APP係轉FOR PIXEL 好似見到有隻app 係類似唔知sim manager 定 esim manager

但係岩岩再搵又冇左 你可以睇下

有咩特別功能

屌 早知果時唔買定....

啱啱上APK Mirror裝咗最新版嘅eSIM Manager 但冇方法打開佢 陣間試吓用adb格硬開先

我試過osaifu-keitai同埋mobile suica都唔比用

不過osaifu-katai隻APP係其他用到八達通SIM機裝既話係會出唔support, pixel 3裝就會話係個FeliCa client disabled

呢度有Pixel 3 eSIM manager個apk, 但裝完都係冇

開唔到 放棄了

美水都係熄mon或係 home都do到

osaifu-keitai個app本身已經內置左係system入面

我諗應該用到

可能有xda高手enable返佢

又或者會唔會root機改device code 做日本就開返！？

一陣開埋個快門聲出黎

唔好咁多幻想啦
冇 embedded secure element 同 key 點會開到
個 app 內置係因為日版同國際版用同一個 ROM
hardware 唔 support 咪 disabled 囉

更新完11月patch free ram好似多翻少少
上個patch更完長期得翻6-700 free ram
而家會有翻900-1000

係到買會唔會假

係鬼域買左機 香港又搵唔到其他地方有賣STAND

咁多勇者

我寧願畀埋代運運費喺其他地方嘅Google store買啦

寶狼個玻璃貼超差，左中右邊都有白邊

想問下入完張nfc sim有無嘢要set架？

我琴日喺度講咗
冇人re 我以為得我係咁.....

CSL話唔會再出nfc sim,因為八達通唔同佢地續，俾左***，舊nfc sim就仲可以繼續用

垃圾 幾時***個獨家先完

Sideloading Pixel 3’s Google Photos app makes Top Shot work on Pixel 2

冇咩理由買3了

試唔到嘅

個night sight玩左一晚已經玩夠lu

用到喎

痴撚線
冇Apple Pay/Google Pay都算啦，而家連SIM都CUT埋
都唔知係咪做生意既

唔係每張相都有top shot...

有冇開Motion Photo?
有Motion嘅相先有Top Shot

明白了

得左啦

想問下google store us買pixel 3係咪可以寄過黎香港?

利申:之前用過5X好鬼正,但死底板真係嬲嬲地
後尾轉左去用蘋果,點知咩功能都冇,想返轉頭

搵集運寄

OK
但依家係咪google store us--->集運算係最安全同平?
有冇咩要注意?

更新：旺角果間仲可以換nfc sim，佐敦果間水我

esim係咪可以入定

然後隨意轉用實體卡同esim?

屌你老母 google，嗰陣想推 HCE，部 5X 就特登唔駁 SWP
依家 HCE-F 收咗皮，pixel 3 就無啦啦又駁返，咁算點

Night Sight 係咪未出？我嗰Camera app無嘅？

你追上一個post先 乜都講曬

你增值果時部電話用邊個位拍落八達通機度架？
佢好似唔係好認到我張卡

巴打csl 申請到SIM ?

正式係未出
但係有apk流出

近相機個位

一分鐘就換左俾我

但唔係話唔再出？

係旺角果間出到

gps係咪無得揀慳電同高精確mode？

咁我聽日快d 搵間狗衝先

我拍極都增值唔到

你係邊度增值先？
我暫時試過巴士／7仔既機都過到

乜嘢流出 係xda啲人mod個apk

9.0淨係得高精準同僅限裝置

7仔，開住app

我聽日試下先
我第一次入返錢落Pixel係用oepay, 拍卡淨係試過搭車買野

好呀，唔該你，我試三間

不過狗鐵閘機我未試，過唔過到

我未入到錢試

你點入錢去oepay？

咁你部機開APP係咪detact到有SIM？
同埋八達通APP係咪已經有latest update?
因為我第一日玩部機係撳到爛都撳唔返張SIM出黎
直到前日有巴打話得之後我走去update隻APP先出返黎

再唔係試下ON/OFF NFC

轉數快

唔開高精確好似唔識更新

FPS射過去咪得

係home 同熄mon do 架
nfc係指紋位到
手握部機下半身放上八達通機
一般凌空都do到

有冇巴打知WhatsApp voice msg點set返做speaker出聲
而家下下都要聽電話咁先聽到

正常冇遮light sensor唔係喇叭出咩

大家通常係邊道買pixel機？
除左官網,邊間保養比較有理想？

你張mon 貼遮左距離sensor?

冇遮喎
不過聽個陣真係好細聲
但係播歌又正常音量

你試下打電話未擺埋耳邊係咪已經黑左screen?

要擺埋耳邊先黑screen

奇怪喎

rip 巴打

想問下用buynship嘅巴絲，美國入左倉之後，幾耐先拎到機

十日內

pixel 3幾時先official update night camera

唔該晒
有排等

影田雞呀你？

咁好既仲用到 bns

好佢老母啦

無野啦
我講錯 細機好唔夠貨wor

我都未聽過有d咁嘅事，完全唔明點解我遲其他人咁多

打去BNS問問

又係wor
達人好似都係細機
我買大機 但係一齊Delivered

應該唔關BNS 事

係google問題，遲咁多先出貨

係喔，但唔係發達佬問題咩？

姐係咩？fedex？
Google 今個月先寄部機出去，我問過係話缺貨，唔信囉。

我64gb 白色細機

想知多唔多人hide notch

你係咪得罪左Google

台灣google assistant仲未出？

未 不過應該好快出
之前我有申請google app beta
用過一陣
不過啱先轉返中文台灣已經冇左

我原本有中文台灣同中文香港，del左香港又用到個assistant

關咩事

助理入邊係 English UK
但係又用到廣東話

廣東話ok 但都要書面語先得

用中文香港都係想向右拉睇到香港中文

寧願留中文香港 可以喺Google now睇香港新聞

係wor 唔講無留意
我咁岩叫佢幫我較鬧鐘 原來又咁岩書面都係咁講

佢都係用語音輸入個方法嚟聽廣東話
但係個assistant入面應該未明廣東話嘅組合意思

部機到左美國倉，Fedex已完成派遞，但piece up未update入倉

熄電筒都明啦

你地個gps係咪長開高精確？
我部3 xl啲電好似倒水咁

有排。。。我等左成個星期佢先update確認入左pieceup個倉

係咪Improving Location Accuracy?

唔好用scan 燒電功能

BNS個零鐘頭就會入倉

其實pixel 3個盒只係重0.6kg 雖然fedex 寫0.9kg
你地代運真係會計你地2kg?

EzyGo收我$44，一部Pixel 3

Pixel 3 + case
BNS 2lb $48
其實真係好抵，話晒都要橫跨半個地球

其實咁咪假平入貨又慢返黎又慢

某間50 1kg google送到幾個鐘網頁已更新

5個工作天就到香港

計足0.6kg無計多

知唔知日本有冇門市有得賣？

鬥慢

真係一分錢一分貨。。。
好多都係計2 kg (佢網寫 1.6kg)
計返只係差$5 但係快成個星期

邊間？

你不如改名做唔識旭

明顯係漏單

Pixel 2 XL用唔用到八達通sim?

有冇去客服問佢？
我問完佢，佢話會優先排我嗰張單，話缺貨。

我覺得係漏單，唔問都唔寄啦

個expected delivery date 係26-30 oct, 我30就問客服，autoreply後冇回音，跟住1號就send 多個email 閙爆佢，因為我係連delay email 都冇收過

跟住 2號收到delay email 話 10-13就到

3號終於有個客服回吓我，因為個order status update 咗，我已經冇野想同佢講。

最後就見到佢6號寄出

我買xl not pink 128, 好缺貨咩？

我都係expected最後一日問，之後先有料到

冇啦，出 2 嗰陣 Google 仲諗住推 HCE-F

屌，因為 Magisk Hide 失效嘅關係搞到我啱啱用唔到 g pay 俾錢

點失效法?

原來係大機
咁可能唔同

細機買極都有

我都係細機囉

任何開咗 Magisk Hide 嘅 app (包括 Google Play services) 都係一開就 crash
一拍落機就出 you can no longer pay 之類

今日之前都仲用到幾次，唔知係咪因為仲有 offline token

2lbs

我1.6lbs

其實都應該係1.6 因為我用自動轉運
佢會上捨入到一磅

話說個now playing真係幾勁
大部份歐美歌都認到
而家soundhound都可以慳返

終於。。 到貨啦

淘左兩次mon貼都係伏 有咩推介啊咁多位

你淘咗邊間？我寶狼伏咗

買左黑色XL唔鐘意，有無得退返俾google換白色架 ？

根本乜都唔使裝就知係咩歌
就算Now Playing冇show
問Assistant都會知係咩

好想食

你寄到返去應該過咗return window?

30日？

第2次hang機自己重開

姍妮2017 同 全視安數碼專營店
一個有彩虹紋 一個未貼上去塊貼已經污糟 同埋上下白邊

有coupon 先食咋

邊2間 開名唔好比人再中伏

開名please

我淘呢間

gor上個post都有人講 好似都係黏得唔好
等你消息啊

傾電話抗嘈幾好，搭地鐵我唔講野人地完全聽唔到我果邊有聲

我淘左兩張都ok喎
d位好啱 白邊嘅話佢有白邊液俾你整走

我見有d comment話白邊液傷mon
其實係膠水定乜

你睇住佢hang? 我部除咗嗰moon Not Pink之外無問題。

兩次都係開住always on收到WhatsApp
第一次無理到，放埋一邊十幾秒後見到佢自己重開
第二次係諗住撳兩下開moon覆人，點知撳極都唔開，跟住就重開了

可能係啲app問題啫，話哂Pie咁新

你買咗邊款 0.2 同 2.5D 弧邊有咩分別？
係咪淘寶果啲先有白邊？
曬埋啲錢夠我喺Google store買張啦

好似d透明嘅油咁嘅野黎
我用左幾次都冇事 comment都唔見有人用完出事
應該係睇某d機款 同搽太多滲透咗入mon邊啲罅位先會有事
但部機有ip68 都幾難入到去 加上佢俾得好少白邊液 唔會搽到過多

貼左mon 貼會唔會無咁綴手

點解apple 唔單賣

白邊形唔係搽喺個面 冇影響觸感 條link入面有教
貼完咪同普通鋼化玻璃貼一樣feel
水凝貼先會綴手啫

而家無貼用用下有手汗 打機打到手指痛

Top Shot根本冇乜用 同Motion Photo冇分别 我跟返Google Play更新算

幾正喎

【港版英规Google Pixel XL 2原装快速充电器Nexus6p 5V3A 9V2A PD】

你識唔識分係咪原裝？

我印象中pixel charger 冇人出仿

唔該👍🏻 你上左華強北未？有無靚貼呀？

同問

上星期上左啦, 話全膠個隻間工廠仲未起到貨

想問Pixel 3粒電如何?

我夠用一日 screen on time 5hr左右

數月前，已有消息傳出 Google 正在研發一部代號 Bonito 的電話，內裏會採用 Qualcomm 新推出的高階處理器 Snapdragon 710，最近再有相關的資料流傳。

在 Google ARCore APK 檔案內，就發現了 Bonito 相關的程式碼，另外還多一個裝置代號 Sargo。這兩個代號 Bonito 和 Sargo 都是魚類名稱，分別是鰹魚和重牙鯛。Google 一向都是用魚類名稱作為 Nexus 和 Pixel 裝置的內部代號，所以這兩個 Bonito 和 Sargo 好大機會是 Pixel 新裝置，而且更是採用 Snapdragon 710，可能是一部中高階機。

出mid ranger不如出返Nexus

pixel slate 會唔會有機會無得運

咁都係名嘅分別啫
定係你係想佢搵返其他品牌代工

有無打機先 無既話好少

冇打 不過開大speaker睇YouTube

我想三星出

LG

CityLink 竟然賣Pixel 3

現貨？幾錢？

頭先係粉嶺見到

有冇unlock過root過

無，正常使用

等壞

屌你啦
從來未壞過電話

但得你咁

可能flash memory有問題

岩岩問piece up，話今個星期會收到取貨通知，但今日都friday了....

人一世，物一世

你班友咪再咒我

邊部機

3xl

其實嗰50幾時先有

有俾你都應該過咗期

屌死佢

ummm

無事嘅

XL 開心使用中～
帽事既

等撚到佛誕

個tracking幾時收到貨

岩岩入手，四點幾收到email即刻衝去攞

我意思係US倉幾時收到貨

過熱熄機喔
[url]Having problems with your Google Pixel 3 overheating? You’re not alone

兩次都唔係用緊，唔會自己熱掛

寄返去換啦咁

邊條友負皮 盲反Apple撚?

唔會

我係度睇緊有冇人買左iPad Pro
跟住叫佢去Apple Care報失買多個

買左mon貼 會遮熱感點搞

自膠 係感光至岩

退貨要俾$35 usd

換過張唔遮

係深之都俾左成百蚊 頂佢 岩岩買左樓上淘寶果張又避開個感光位 應該ok

上面個喇叭低音會震返啲塵出嚟

細機

正

有無人白色XL想換黑色

唔知點解想login fb app就不停彈app

我部2見到上面喇叭位有塵想抺， 跟住篤凹咗

咁應該冇左防水

凹咗少少

Selffridge部pixel 5日就到左香港啦

冇事喎，你咩magisk version

不了 應該無事嘅
寄返咁麻煩

降頻S845都過熱?一定冇可能
準備燒底板

都話唔覺得熱

PIXEL2 waiting list 等成世都未有

上網睇左overheat啲野
應該係自拍鏡拍片出事
唔知係software定hadware問題
啲人話拍10分鐘就好熱 video call半個鐘就開始有人會自動熄
雖然我拍片會用返其他機 但video call都出事

有冇人pixel 3個esim manager食咗好多電 瞓醒見到無咗15%即刻disable咗佢

根據 iFixit 網站拆解 Pixel 3 的影片，它是使中國 Sunwoda (欣旺達) 製造的 Li-ion 2,950mAh 充電池，型號「G013A-B」。Pixel 3 XL 則使用另一款 3,430mAh 充電池，故它未傳出過熱災情。

17.1
應該係我個 setup 有問題
我要搵啲時間慢慢搵個問題出嚟

你係咪要用17.3?

除左Amazon，邊度可以買到Pixel C?
或者二手邊度有貨？ Y拍/DC Fever唔見有人放

上網見到大機都中伏

嘩 上次大機有事 今次就細機

真心
怪物級相機
其他缺點真係唔介意

堅靚

由XL過3XL 10分鐘搞掂
最慢反而係Restore WhatsApp

WhatsApp sucks
telegram一下搞掂

請問 旺角有無pixel 3 Mon貼 同case賣？

你用 g drive 定自己 copy local backup?

GDrive，下次真係Local算

我都唔係用 pixel 3
btw 自己搞掂咗，不過頭先用 contactless 俾銀行 decline authorization

其實有無得強制用local restore架？因為個WhatsApp一黎就搵google drive先

銀行app真係好撚神奇
用magisk都會知你改過野

WhatsApp真係cancer嚟

但local嘅話 個file喺新機scan到咩

機未到 貼先到
睇落好似ok

Google pay 都唔關銀行 app 事

淨係magisk左既話google pay都仲用到
但係銀行app就算點hide都係用唔到
以前有試過未裝magisk之前都用唔到

呢隻i狗都有Pixel 2 真係影衰曬
日日幫apple打飛機都話有pixel2

想問下幾錢同邊度買呀?

點解cable restore 佢唔過埋Whatsapp 個folder

保安問題

Pixel 2XL 同 Pixel3 分別大唔大？
部3聽日到 見到有人放2XL $2900

以前可以用AirDroid之類既野拉個WhatsApp data出黎搬
而家唔知仲得唔得
今次我都係用Google Drive restore, 真係好慢

之前我用ES 過
但係見佢有cable restore 以為搞掂晒。。

TB廿幾蚊

不過條cable真係好快
以前htc to htc淨係過data都成個鐘，跟住whatsapp又一個鐘

因為銀行app真係用左好多方法去防root
magisk作者都成日話銀行app麻鳩煩 要多D時間搞

銀行唔做嘢方root唔通幫埋你root?

銀行唔做嘢防root唔通幫埋你root?

做咩依加先想買 pixel c

利申：用緊

最好就咁做啦
雖然佢地果幾隻防root好似有方法bypass

等緊pixel slate

你覺得香港有得賣咩

我已經打算 pixel c 再戰十年

都係google store集運

似乎開montion top shot多幾下

部機好快暖暖地

但motion photo係嗰種「屌，早知我開」嘅功能嚟

想買塊Android平板，但唔想用大陸牌子or Samsung.........得返Pixel C

pixel c都算好
我仲用緊shield

已經開始有d lag

特別係開 split screen 嗰時，有一邊 screen 慢動作

Pixel 3 VoLTE呢個問題真係好煩
用開數仔，之前G5都有VoLTE，而家就無，裝埋Magisk個module都無
問數仔CS，個女女又帶我遊花園話你account有VoLTE，你問返電話供應商
Google下見到好多鬼佬都話唔得，台灣都用唔到
頭先手多整左張club esim，都係唔得

其實pixel 3都幾燒電，有無pd尿袋好介紹？

雖然好少拍片，但佢拍片個收音問題真係幾令我卻步

但部P1XL舊電得番7X% health, 出全日街既話一定要用尿袋叉一次電，我都唔知去華強北換電定買P3XL好

買2

喺google官網買係咪要us credit card?

唔洗

好想入手
總結咁多位巴打經驗用邊間集運最好

應該全部都俾Google Ban曬

唔係ban 晒，應該ban淨啲唔免稅嘅倉

唔係掛我等緊感恩節入

有冇人出咗事

樓上好似有人無啦啦idle reboot

我都想買

我好pink呀，個moon

好想買pixel slate

Pixel 3 又爆問題，
充電引發過熱還自動關機
By Sky Yee - 十一月 11, 2018

Google 在10月9日發布的年度旗艦機 Pixel 3 並沒有在香港發售，但是最近外國用戶對Pixel 3 的批評卻引發熱議，看來有不發售可能亦不是壞事。此前，Pixel 3 手機出現的 RAM 管理問題引起用戶不滿，而現在又出現了充電過熱關機的 BUG！

不得不說，Google 的 Pixel 系列手機確實問題很大，每次新手機的推出都有不少 BUG 存在。剛發布的 Pixel 3 手機就已經問題不斷，Google 官方已經承認 Pixel 3 存在 RAM 管理方面的問題，用戶在打開 Spotify 後台播放音樂後，在使用相機 APP 拍照時音樂就會停止播放，目前 Google 承諾會在後面的推送軟件更新中修復。但是一波不平一波又起，不少 Pixel 3 用戶在Reddit、Twitter、YouTube 等論壇上爆料，Pixel 3 在充電過程中發熱嚴重，導致手機自動關機，自帶的充電器和第三方的充電器都會出現這種問題。

目前，Google 並未對此充電 BUG 進行回應。而不少用戶擔心充電過熱關機會損害到 Pixel 3 手機。此外，還有用戶爆料，Pixel 3 還有截圖無法保存、文本信息消失、應用程序隨機凍結等 BUG。此前，Pixel 3 起售價格高達799美元，而這種價格買到這樣的手機確實讓用戶心寒。

黎緊感恩節Verizon傳緊減100蚊咁多，唔知係咪fake news

如果unlocked都減埋就

無呢幾個問題喎....會唔會咁岩某d機有defect?

Apple啲QC真係好過Google幾皮
但Apple開價愈嚟愈離地

買左xl 3 影左啲相係pixel 自己個mom係靚，之後share比人，係iPhone xs max睇番啲色沉左好多，可能pixel 個Mon 太靚 。。。 sorry 1999

iPhone啲色係淡好多，S8+睇相靚過XS好多

你有無試過長用camera 啲人話有事

我用相機
手機下半部會熱

正常應該上半cpu先會熱

係電話打 *#*#4636#*#*

見到 volte 同 wifi calling個制

開極都開唔到

放入電腦睇下先啦 pixel d相好靚

係台既問題
認唔到pixel個model no.所以用唔到
我以前用有香港行貨型號既台灣水貨都試過

係，真係好靚,有時光線啲假散景假得好似大機影禁

光線靚時啲散景

我部pixel 1 好易過熱 ，又倒水電 ，點搞

Update 左新系統?
我update完之後都係咁
逢叉電都唔可以用住叉
要熄哂wifi 數據叉先可以確保唔會過熱

上網都熱

要洗機
洗左機會好d

好多人update完pie就中伏
我低過70％電就自己熄機
我同客服講過佢都無辦法
我機又洗過又downgrade返oreo都無用
啲人話換電都無用
要等update，不過11月中都未有
部舊嘅5x仲好用過宜家部pixel 1

我比左四舊轉左位電 洗埋機
依家小心使用中
一熱就要熄哂wifi/data比佢抖
如果唔係粒電應該好快打柴

機問題呀
以前有update係突登出黎幫印度開volte
香港有行貨都未必出個upade俾你， 更何況冇行貨， 如果你之前果部機係買左台版， flash做港版rom就可以開返volte
Google以前有行貨都冇一部用到香港嘅volte, 更何況而家冇。

我之前都係電量低d就自動直接黑屏熄機
pixel1

有冇播歌APP 介紹 唔係串流平台
想播 內置 music file

Google Play Music

白色細機配google原廠藍色case會唔會奇怪

Google Play Music/Telegram

有冇巴打應下我...

伏就冇
不過sot 係會少左

打算係三禾買二手pixel 2，有一年保，有冇伏?

邊個保？？？

鋪頭

定上網自己搵二手機算 價錢差唔多

我又唔覺有呢個問題，pixel XL 。可能有部分app或service會trigger呢個bug

咁真係唔知邊到出事

大約少左幾多

pixel 2 有咩貼好？上次淘左個貼，唔知係咪貼錯位，帶埋spigen個套之後唔岩位，一係音量鍵有空位，一係四邊隻角突起左

係張貼同你個套唔夾姐

用咗 差唔多兩個星期 3XL, 發現佢通話質素比我之前所有幾都差.

都係公司用多, 已經有幾個friend投訴我講講下嘢潛水, 聽唔到我講嘢.

潛水呢個問題, 已經好多年冇發生過. 至少由 Nexus 6P 起 至 前兩代Pixel. 都未試過有呢個情況!

其實會唔會因為佢個乾燥功能太強
只要塊面 唔係貼住個mon對面已經聽唔到
但一直貼住嘅話就會好清楚喎
對面仲聽唔到雜聲㖭

Apple 呢條新既 $69 Type C to 3.5 似乎唔岩手機用

部pixel 開到盡都係偏細聲

你睇下youtube review pixel 3 拍片d錄音效果就知啦

真係關個降噪功能事媽？

我仲以為係接收問題㖭.

但係我 通話時全程貼住塊面喎...

有幾次一講電話超過三四分鐘就開始潛水. 收線再打過就冇事.

唔通竊聽？

咁呢樣差還差 但唔關通話質素事

你下次人地聽唔到再留意下
因為我有事瞓喺度聽電話 隻手冇拎實個電話
對面都聽唔到 要貼返面先得

好, 等我下次試下先

個 DAC 應該係喺個 adapter 度㗎? 點會關手機定電腦事
最多係 android 個 volume balance 設定太低咋?

係唔夠力推呀

想問下pixel 2, 3影唔影到raw ?

你個咩 headphone 嚟㗎，要好大 power?
定係 apple 出蠱惑

我本身有HTC 個條type c to 3.5 都正常大聲， 但插apple 呢條真係特別細聲

Final e3000 冇理由唔夠力既， 所以明顯apple 條adopter 係iPad呢啲大機先夠力推多少少

pixel3就有
pixel 2 set咗之後應該影出嚟都影唔到真raw
因為set完raw張相仲會矇咗

pixel 2 冇

仲諗著買pixel 2算

但其實pixel 2唔洗raw相影出嚟都世界級
除非你係啲每次影完都Photoshop執相執得好仔細嘅人

咪玩啦，電源係 USB port 出嘅，點會一個夠力一個唔夠
應該係 apple 條線個 gain 低過其他而 Android 個輸出音量設定唔夠高

巴打用緊pixel 2定3? 2,3有咩唔同?
打算買部用嚟影相，自己又懶唔太想執相，諗著影raw第時有興趣先再執

你有冇諗過點解有音礦既出現呢 你好似誤解我我講“唔夠力”既意思喎

2
相機嚟講2 down完mod版pixel 3cam其實食咗pixel3 9成功能
上網睇評測成像都差唔多 好似pixel 3 Portrait mode 個邊緣再好少少咁
不過其實raw相係要執得好仔細先有用
普通執下色jpeg都得

咁買部熊貓2 xl算

部細3都爭成倍價錢

要升pie先用到mod版pixel 3cam

pixel 2 升pie有冇伏? 聽講倒水過熱?

我用跟機果條都好細聲

冇伏 冇過熱 free ram多左 順左
但電係用快左 但都夠一日用

點止九成 Top Shot都有喎

少咗半個鐘SOT啫

影完相經google photo開永遠係最舊嗰張點搞

我部2 SOT 上左pie 反而襟用左好多

btw搵緊部熊貓機

係咪喺未upload前edit過?

暫時已知既3.5 to Type C 線用既DAC

Google USB-C to 3.5mm Adapter
- Realtek ALC4021

HTC USB-C Digital to 3.5mm Audio Jack Adapter
- Cirrus Logic CS42L42

Apple USB-C to 3.5 mm Headphone Jack Adapter
- Cirrus Logic CS46L06

mod版又真係冇左防震wo

有 update
會唔會伏

唔理
up 左先算

Pixel 2 不斷係bootlooper 個畫面點搞
入唔到去

等巴打包膠

你地用QWERTY打字有無show suggested word 我無既

有呀

Text correction > Show Suggestion

已經咁樣 得中文有字簡英文無

你搞過咩黎

叉下叉下電 突然閃左下 就開唔番

default嗰個on9 英文 keyboard好似係 alphabets 要揀返English

thx巴打

用美國轉英國頭 再拮個美水頭喺上邊?

轉插頭

又屈轉插事？

上個post唔知邊個話用轉插頭會插壞機

又話要幾A幾A 其實係幾A

講一講又信？

係差壞機既話 連機都開唔到啦 仲點會bootloop?

我反正信咗先
用緊Anker uk三腳type c pd頭

有無人玩過screen call

宜家淨係support us

要壞都係隻牛同線出事啦
關萬能插咩事

死都要話萬能插差壞機 同痾屎痾唔出賴膀胱有事一樣

今日去個死位度試左半個鐘, 部機全程貼實塊面

3XL都係潛水潛到對方聽唔到. 最後drop埋call.

2XL 同一個位, 同一張sim卡, 乜事都冇

Google今次 d qc 好唔掂，reddit 大把人有問題

你係指 真係有接收signal問題???

等我去睇睇先

冇分别

前幾日老美運左部xl 返香港

有冇試埋用耳筒

冇.

但係有試過藍牙 當然都係收唔到.

如果下載左night sight google camera APK 裝左 點還原返 原裝版

正常係會有兩個camera app

又關音礦咩事?
你依家係比較緊 iPad 同 pixel，咁個 DAC 同 amp 都係喺個 adapter 上面，點會俾部機 hardware 影響到呀? 當佢 USB 2.0 max current 都係 500mA (5V)

如果 iPad 出係會大聲啲嘅咁一係 Android set 嘅音量唔夠 iOS 高，一係就 apple 用自己嘅 standard 去轉音量

唉 算

好好笑
部pixel 1差到100%
一抆走條差電線就自己熄機
仲要無咗快差
pie
明明8.1果陣仲好地地
宜家就算flash 返去8.1都無用

巴打用咩代運定邊間速遞公司？

用dimbuy 輕鬆到港

到時收咗貨話我知用邊間速遞寄。本身有朋友帶返嚟後尾佢哋改咗行程唔經香港。好想快啲用新電話

個陣個禁左順豐自提點拎 佢星期二到順豐個倉 我星期四就有機拎

我信喎 以前Sony都係叉到bootloop
不過即日免費整返

Pixel 1/ 2都冇volte架咩？

dimbuy你填寄咩？試過填Kindle話唔送。。

直接寫左Google Pixel 3XL

dimbuy咁似bns

香港有咩？nexus6p都好似冇

外國台pixel 3有 volte 同wifi calling 點會係機既問題

睇xda頂多係換張新sim

係台唔肯support

T mobile 都work

OnePlus 新出個條adapter係冇DAC

細機battery health 會唔會去到
2915/2915???

Google新出左隻自家memory cleaner

AGrade 有原裝 Pixel C to 3.5

咁台版機flash做港版rom就用得香港volte係台問題定機問題， 印度出pixel果陣， 美國一早有volte, 點解google要特登出update黎俾印度用到volte, nokia香港出機都講到明話突登整volte俾香港用

Pixel2都有出update俾印度

但印度無pixel 2賣

file一向都有
唔係講ram

一定有

首發果陣有印度架， 而家出pixel3落左架啦

係喎 睇印度store有

其實volte都出左咁耐
乜唔係有公用既版本連接既咩
好似打電話一定用到

依家台有又會機無
機有台又無

好反智

似乎係香港既台devices list一日冇G013A/G013C都唔洗望會有volte

而家唔知， 但之前三星lg果幾間廠都會另外出港版rom, update慢過外國， 但你唔用港版rom就冇volte/wificall 如果google出嘅機都支援香港嘅LTE, 原身android都支援， 我諗其他廠唔需要再突登出港版rom 當年香港唔出pixel, 我失望到即刻轉左用iphone 而家volte/wificall又有， update又同步

坐咗都幾耐

買咗pixel 3XL嘅巴打，部機多唔多問題，好想入手

咁都幾卻步。。。

連ph-1都有，親生仔竟然冇

想買多set線+插頭叉電 又驚唔啱用整壞 有無推介

坐咗幾耐

Night Sight now rolling out to all Google Pixel devices for spectacular low-light performance [Gallery]

都係6日前姐

唔係六日前出 係六日前adopte material themeing 個app舊年十二月已經出咗

On November 16th, Google will launch its pre-Black Friday deal — buy one Pixel 3 or 3 XL and get the second phone for up to 50 percent off. This deal runs until November 21st. On November 22nd, the day before Black Friday, until November 25th, you'll be able to purchase the Pixel 3 or 3 XL at significantly discounted rates. The Pixel 3 is reduced by $150, and the Pixel 3 XL is reduced by $200.

On Cyber Monday (November 26th), a few more offers open up on the Google Store, just for the day. The deals include:

Buy a Pixel 3/3 XL and get a Home Hub ($149 regular price) for free, plus a $50 Google Store credit.
Save $60 on the Daydream View.
Save $20 on a My Case purchase.
Buy two Google Home Max speakers and save $150.
Save $129 on a bundle of the Google Home Hub, Google Home and Wifi 3-pack.
Additionally, Pixelbooks are discounted by $300 from November 18th to 28th, and Google Clips wireless smart cameras are 50 percent off from November 18th to 26th.

from

呢隻好定htc隻boost+好？

咁快就減 撚鳩fans

好慘 好多巴絲都係近呢一兩個禮拜先收到機

減完個價就正常好多 變返2嘅價
不過都証明Google apple都賣得唔好
一邊減價一邊減產

屌佢早買就得$50coupon

玩左pixel都兩年
Black Friday平左 依家想玩3
但要買兩部先平

上年都係咁啦

NIGHT SIGHT

香港可以點入手？邊個集運仲用到到？

想要pixel 2 xl多啲

我最期待既畫面出現了

而家部N5電好飄忽 仲難捉摸過女人

上年雖然都係咁，但今年就真係大劈價

我正價買埋Daydream，佢依家同我話減$60

有冇人都會上上下連登reload app

想知bns係咪仲比Google收緊皮
係嘅話要搵過第間

用緊pixel 1入唔入2XL好

有root可以試吓

我update 完都冇，有冇其他人都咁？

最期代畫面出現, 好有興趣..
有無人想夾單?

想買pixel 2 細機, 邊間買好

等多陣 可以用pixel 2價買pixel 3
until November 25th, you'll be able to purchase the Pixel 3 or 3 XL at significantly discounted rates. The Pixel 3 is reduced by $150, and the Pixel 3 XL is reduced by $200.

主要係換依家部副機XZ1, 預3K

我覺得 巴打你之前介紹過呢條 , 係最正嘅.

望到灰L左。。
個陣就係貪佢50usd拿拿聲趕尾班車

雖然係貴啲啲，但有埋c to us&a插電腦又得

睇返前兩頁我個post, 用緊3XL, 通話訊號 接收能力差, 經常潛水.

之前2XL 好好多.

如果slate都有得平就好

而家block7埋bns, 個50蚊就算有都唔知用唔用到

有冇人知澳洲買pixel3 同 pixel 3 XL 香港用唔用到？

用到，我反而想知日版既用唔用到八達通sim

我想買兩部，但兩次都俾 Google cancel 單

你之前有無買過 pixel 機.
如果你訂過,佢多數唔會 cancel order

冇... 我用緊 Nexus ...

咁無計.. 你要揾人幫手...
我舊年訂 pixel 2 都成功...

依家係所有倉都ban 晒定只係ban 免稅倉？

連美版都用到, 日版點會唔到

install this

好似fix咗Pixel 2細機無限遠focus bug

咁因為之前由後期既nexus 開始，到pixel 1, 2 都唔得

因為冇felica

開相機都快返

我知日版加返felica, 但原來美版都有？既係全線pixel 3 都用到octopus sim？

piece up呢間垃圾真係無下次

但p2都係冇mod版嘅super res zoom

呢個係official release??

搵人夾單啦

原來到左成個禮拜 屋企人收左件無同我講

我買左兩張mon貼都超差，你地有無推介，寶狼真係好垃圾

你真心咩？

pixel 4重可以點進步？

唔係影相既位多到數唔曬

像素掛
再加強super res zoom
同拍片好需要進步

可能 Pixel 4 先開始加多一粒後鏡畀你....

1 inch cmos

wide back len

少少update, 關於我嘅3XL 通話接收訊號問題.

總之我公司有個死位. 一行到去嗰度講電話, 必定潛哂水.

用2XL 當然冇事.

今日反覆測試發現.... 當我部機去到死位, 嚴重潛水嘅時候.

熄機, 隔一兩分鐘開返. 去番同一個位置 講電話 就 完全冇潛水呢個問題.

reboot係唔得嘅.
一定要熄機最少 一分鐘或以上... 之後再講電話 在死位試左半個幾鐘 都冇事！

另外 嚴重潛水 之前, 係會有 “溫馨提示”嘅. 就係earpiece, 會聽到微量嘅電流 滋滋聲....

最奇怪係 收咗線成分鐘之後 出返 main page, 個earpiece 繼續發出 微量嘅 滋滋聲. 直至 熄機重開為止！

之前selfridge買嗰幾位巴打有冇中伏？

FBI is watching you

無伏 5號order 8號出倉 10號到屋企
齊單齊編號 部機靚靚仔仔 啲test都過曬

同求
同埋case
帶出街之前想問大家 係咪真係咁易花?
Not pink個色幾靚加個case好似又無謂

傾電話長左咁多？

Pixel 3 -150好吸引，但係部se冇事冇幹冇藉口換機

我都係se 又係無藉口
淨係諗到用左2年 就換左

8.0 vs 9

有冇人想夾單一齊訂dbrand

我仲以為會係update 之後camera 有，點估到要自己裝

係會經Google Play更新到有
但你唔等得就可以手動裝

black friday -150 喎
但會唔會cut 單?

冇咁易花

利申 白色全祼 全日手拎機 唔敢放褲袋怕有沙

爆MON nexus 5 想轉PIXEL 3

pixel 2 xl 64gb
3千1 refurbish 抵唔抵

仲有幾日 睇下減幾多

白色全裸，照入褲袋，乜事都無

有冇爸打試左八仔sim係Pixel 3 work 唔 work

尋日朝早部pixel xl update咗camera app, 夜晚即刻走出去試, 個效果真係嘩嘩聲!!

係咪要拜吓神??

你試下咪知囉，又無壞，一日時間。

我尋日朝見到有update, update完撳入去已經有得揀night sight

送緊即係得啦

我都見有update,但up 完乜都冇

我有

揀更多，night sight喺裡面

今朝見gcam有得update

希望今個星期拎到機

bettery health
細機計到2902/2915 唔知上唔上到2915

但唔知super zoom res同top shot幾時至有

battery health
細機計到2902/2915 唔知上唔上到2915

top shot唔係開motion就有咩

zoom res今欠次update無？

Pixel 2想有Top Shot請去APK Mirror手動裝Google Photos
如果想有Super Res Zoom請去XDA裝mod過嘅Google Camera

因為上述兩個功能都唔會用正常途徑喺Pixel 2上用到
利申 兩個都喺Pixel 2上用過
但都冇乜用 幾可會Zoom到咁
有最勁嘅Night Sight已經夠

小弟買左返黎但整返好部pixel2，依家想原價放返部Pixel3 XL 64GB 白色，全新未開，早幾日到貨
原價+運費出售 $7250

有意tg

好似唔係unlocked版

邊度?

pixel 3 update後係咪有齊啦?

我尋日岩岩訂左。。。

black Friday 個stand 有無得平呀

Call Screen，防騷擾神器

和Duplex AI的“主動打電話”不同，Pixel 3/3 XL還加入了Call Screen模式，開啟該功能後，用戶可以借助AI應付自己不想聽的電話，如騷擾和廣告來電。Call Screen會在畫面中顯示AI對來電者的敘述，而來電者說話的內容也將轉化為文字顯示在畫面當中，以便用戶選擇進一步的回應，或者是直接掛掉電話。

這項功能同樣也是美國地區獨占，對於騷擾電話較多的地區來說，通過AI來消耗對方的耐心，或許是比直接攔截更好的方法呢。

影相mod版 拍片原版

買左幾日就出black friday discount 除左灰 我諗唔到仲有咩形容詞

Black Friday
係時候換pixel 3

早買早享受

有無人會夾單.. 買兩部先有平..

之前買左再買有冇。有可以幫你

有興趣

有興趣！想買xl

有興趣，想買XL

我想買 pixel xl 128gb.
係唔係要同款同型號先有 discount ?

我想買 pixel 3 xl 128gb.
係唔係要同款同型號先有 discount ?

我都係呀 唔清楚

有冇64gb xl 巴打

有

你想買咩色

照咁睇好似買XL抵d
想買64gb xl
仲有無人夾單?

我同龜頭大師

想買細 64gb

淨係對個彩色logo有興趣，其他都幾柒吓

有冇相

一個 account, 每款可以買 5 部...
要食晒個 promtion, 要雙數咁買.

屌，下年都係等等先

巴打, 我想買 128, 不如一齊夾單..
佢一定要同型號先得..

好呀！你識唔識買？

識.. 舊年買過. pixel xl 2.
無咁易 cut 單...
不過, 係唔係今年唔送集運..
舊年用 bns 都無問題.

細機128 想夾 未買過

相機有update了

未買過，有無巴打可以幫下小弟?

一定要痴左個背 用佢打出嚟嘅g字窿 先用到彩logo
因為個彩logo 其實每隻色係一張勁細嘅貼紙嚟
唔用個窿根本痴唔到

你有痴過？我訂左但係怕電話四邊痴得唔好

啱啱痴咗一個月
啱啱痴嗰時唔啱位可以搣出嚟再痴 張貼比想像中硬
不過其實我黐完 最後啲邊位都有啲唔仔細睇會睇唔出嘅瑕疵

你咩色機同埋痴左咩貼？
係咪一set有晒兩張？

預咗啦 年年都係咁

想搭單 xl 128

黑機 痴左個銀色有d直紋嘅背貼 同上面玻璃位係純黑色嘅貼 仲有彩logo
變咗有熊貓色 但痴完之後靚咗勁多 都可以show到個google logo出嚟
背貼嘅話一set有兩張 一張包邊一張唔包
可以上youtube睇下啲開箱片

一樣想買細機128

咪撚用pieceup
ship野慢過西

我買左要純白同竹紋，無買彩色logo添

個人喜好姐 冇買冇咩所謂
不過啲friend唔識問我部機係咩牌子嗰時
可以即時show到個logo出嚟

我都想買細機128 但都係未買過

點解 AUS 冇 50% OFF

細機平成千四蚊

大機平成千七

巴打一齊夾單？

無問題，今晚返到屋企開個 tg group 傾。

好多人想夾單

大家有咩好mon貼介紹？

剛落order買2部XL寄Ezygo
係咪有巴打成功過無被cut單? 寄到黎大慨幾耐?

英國平得個40鎊

起碼兩個禮拜

其實係咪第2部唔係exactly 50% off??
買2部Pixel 3佢固定減350

最高50% 買xl先有

細機350 大機450

想搭單買個無線叉電座

唔算快但都ok, 唔該晒

有冇人夾單dbrand

冇公司運到嘅時候都要用㗎啦

有冇人夾單買 XL 64gb

新仔想買 xl128gb, 有冇人夾?

好似冇乜人介意M額

想問。但唔識運

想買

有冇減價？

用緊呢個高清水凝膜，覺得幾好。

痴完帶唔帶到套

貼完岩岩好，用ringke fusion無炒起。

但水凝膜唔易貼，手殘貼咗幾張先有一張perfect............

+1

幾時買？

人像模式影相有冇得再較景深?

想買部pixel 2 xl

想買細機64 未買過
有無巴打可以幫幫手？

原來都係係google photo到改

好! 求入gp

求入group

我開左個 tg group.
1. 留底你地個 tg,
2. 想買乜野型號, storage size

我拉你地入 group, 夾單..

依家

有 入Google Photos較

下年唔知有冇5G呢

128xl

宜加好快睇下岩唔岩轉頭覆你